開始502 error

係咪又被ddos緊？

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

Same

屌你老母
準備屠城？

仲以為係自己wifi問題
特登嚟站務台睇下有冇post講
宜家由app版轉用web版

頭先仲以為自己手機有問題

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

有目的性攻擊

ok

又比人攻擊緊
開始502
越嚟越密

push

網頁版用到

係

唔知頂唔頂到好耐

證明好大獲

啱啱web版都死咗一陣⋯⋯
Cloudflare 都頂唔順？

+1

速度好似慢咗少少，雖然唔太明顯